好想拖你隻手

好想同你2個人行街 2個人食飯 2個人撘車 2個人分擔煩惱

死開啦

你隻手臭嘅不了

香架 你聞下

唔知你想點

食屎，行開啲

你隻手打過飛機架喎